等睇泛民打手屌鳩本土派唔肯含撚

輸咗賴地硬
唔肯檢討

不如一齊估吓有幾多個連登仔投左比咖喱飯

毒果剛屌完游蕙禎唔去動員過本土票喎

都CLS!

分化撚死全家

嗱，姚蟲炎無乜人屌佢啦，咪又係輸
總之販民賴屎賴屁就係唔會認自己柒啦

五毛Overbet

五毛D wade

五毛 關愛座

今次係民主黨同民協傳統票倉收守喎
爛果自己報架
咁唔通民主黨同民協嘅支持者焦土呀？